[I/A] LAST IDEA ラストイデア (145) 9月準時執笠

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :
攻略網：

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催活動】

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

【遊戲簡介】
打直GAME
賣石GAME
得連登仔玩既GAME

杜絕超人力架 你我有責

終於有人識欣賞條雷腰

lm 等睇貼圖

NO 遇到隻大鳩狼

成班隱性基

又十萬

早排15000執左課長件全橙黑龍甲 係咪要發

件光甲...D人係咪見到TA第1用光甲就跟

定15萬

過錢咋 太天真了

用光甲好似最高攻

第2用緊冰斬甲
第3用緊劍甲

我覺得差唔多

九月先執笠？八月就執啦

38001出動

賣兩萬綠石 200

好想跟機放光甲

跟機放多數無人要

其實 新雷波 可以點樣build?
雷法暫時好似無用？

mp吸既弓都特別貴

如果揸杖+波
就當冰法咁用
遠距離狂用技能
唔同係雷法有引雷手
但係細力過冰法
妖刀雷法先係真雷法

jm9大光劍先3萬件甲12萬

弓手已死 冇人買弓

30000光大劍
不如刷龍2

@JK 還返件甲嚟

有錢大傻閪。。。

完全封鎖THX

屌原來件甲爵巴賣

果然真係得連登仔玩既驚

70lv打到84lv

屌唔打TA了 唔知打多幾多支水先撞到豬先會有機拎頭10

好葡萄, 人做連登仔我做連登仔點解你地賣到咁多綠

po你2個ac d綠上黎再講

件甲咩事

多謝課長 今晚即刻擺10萬出黎賣

bid唔到果個出12萬

cls fat到爆

有冇光3

放綠石1:100 多有折

賣綠石 2萬160
有6萬
tg:noideanow

你冇得同我㗎FC鬥呀

我比個ac你幫我代打ok

可以開工作室

500綠求代打

5000綠頭10就OK要求唔高

冇多部電話引繼
唔想del左而家呢個之後先再引繼返,驚出事
畀tips你自己打仲好

今次只係用左10支水
第一次ta用左成3x支,有交學費

講笑我都冇裝
安分守己做個auto 10%玩家算了

大家一齊叫
部長部長部長

我有預感 都係會比人反cup

開場啦

佢地冇用妖刀跳射

3連擊槍
剛力盾

仲有3波片手劍

omg......

新裝？

第2件藍色浴衣

d新裝咩事

劍極意腰帶？

邊度有新裝睇

公告新6星關

大家都可以妖刀了
劍極意心得

妖刀+nova杖

聽到都覺得on9放完草人之後行前用nova自殺

雷盾咒...

真
而且冇mp腰用

附費開得叫我

平A槍點輸

雷法行前雷冰盾鬥爹都死啦

+1 I'm ready

等陣D 6星關難到仆街就好笑

部長要3百萬dps了

聽日11pm前用曬d銀章佢
唔用會比人回收

絕對 無可能

全身都係連擊隻槍勁到仆街

FEEL到難過光3

貴到仆街

屌你老母地城3sl 次次都出垃圾

今日震做 聽日冇得震
好似係

d骨勁到仆街喎

3波劍有咩用處

劍雷咒用

剛力戒+劍之極意 = 斧雙靈 = 硬到仆街既3連擊劍BUILD

3波手=垃圾
3波劍=可以用其他勁手

雷雙咒
妖刀+三波劍 引雷手

sor 無學劍無波出 自膠

咁槍係唔要光劍定係唔要藍槍轉三連槍...
雙手持雙手武會減攻
但換走藍槍好似又關物耐事

用咗佢就唔撚洗再用隻垃圾三波手
賣咗佢先

肯定係三連槍+光劍
不過d物耐真係
如果咁搞好似都係要三連槍+藍槍好d

出血腳咪有物耐?

今日9萬買三波手
聽日就變5000了

笑死

如果三連槍有物耐就fat fat....

當頂屬計
腎石20 鞋15 褲20 勇
甲30物耐會好好多

勇甲30 龍甲25 其他就

打ta 唔洗再用三波手隻垃圾

就係我褲物耐,鞋物耐,槍物耐,先岩岩好夠做
少左槍個20%耐
咁我條腰就要打做物耐,咁撚少貨又係地獄

se撚人真係好撚高汁 好撚on9呀屌佢老母

一件勇甲解決哂

乖乖地換番賭腰啦

極限啦 唔打啦無豬既戇鳩驚

梗喺叫佢打埋佢

斧雙靈點撚解仲要用點肛力介咁撚折墮

勇甲+3連槍可能大力過弓甲+藍槍
始終要睇數值先

又係WO屌

光劍好重要 換唔走

咁做我成身裝又要洗牌,同埋等於我條腰同對鞋既打直都係晒鳩氣
好唔甘心

要睇埋把三波劍其他咩數值先
三波手剩係得cool down好撚on9呀cfu
我用隻光手加雙爆秒撚哂啲怪啦

買過件物耐咪得

手動好撚煩 掃極都掃唔死d怪 auto仲快

可能係我小兒麻痹

係咪唔夠攻 我一刀清

打直人生
物耐人生

有冇人打光3

有人斷 即刻震

盾戒->剛力盾->三連槍
槍弓雷? 叔叔光是想想都不行了
掂

屌你老母打浴衣關震2件垃圾裝都唔震件浴衣 係咪ON9

我3way手紅字colddown +劍氣劍 colddown屬
招技8秒變到差唔多6.5秒都算ok喎

有冇tg 我send片畀你,頭先同柊巴討論完

你地真係勤力 抵你地拎披風打直石

難得一次3連豬 2件750

劍ta我用左2支水咋

我無呀 得33名 有啲裝備差距拎唔到

我都係用咗10支內

又洗過牌

打左咁多場光3都未震過

全日0震

打左幾多水

8枝左右

想問下 龍要用到反頭個技
係咪要用 用尾攻擊 嗰招？

又震!

有冇位一齊震

cls你地又震

光3 -3乜都得@crisis

打地城出咗3波手

其實3波手係邊隻?

唔打住 部機就死咁

聽晚之後5000

真 要賣襯手
BTW好似係香港時間既1400就有三波劍

地城夜晚先更新

唔係無法者個D都有咩?

佢公告冇講清楚
有d係地城裝 有d無法者都有

歐洲團光3 -1 乜都得

無法者 5星 推介攻擊力 5000
6星 推介攻擊力 500000

應該好係龍卷冰斧同冰杖咁
可以係冰林同狼王都打到
城城有，非地城都有

有冇講邊關周回出三連槍?
怒刷

係地城，打錯字

無講 剩係話有一關地城+有兩關普通關都有6星
可能好似KIN講咁LA

光3 -1呀 想震既入嚟

平成刷無法者 想不到令和還是要刷無法者呢

新裝又唔關死靈事, 繼續三星都夠用一身都係啲骨勁到仆街

我估海岸基地出三連槍
因為本身海岸基地係出槍裝

有D道理

勁到仆街光天使

屌佢真係環保
求其幫關野+多粒星 D怪繼續咁既樣
多兩件裝就同你講新關
一定仲要有好多伏裝加落去 ON99

海岸個關一定好似大閪谷咁狂出重騎士裝

三連槍

光3-1

諗起就嬲

仲打唔打

光3 -1 最好係靈

光3-2

你地真係唔洗瞓

有無人收石

弓道部

公廁反頭

放4萬石 300hkd

好撚其待 肛力盾 三連槍呀屌
如果新關SOLO 到 即課 Summer Rush 當升埋隻人

打未

打?

開

咩事 冇睇

呢隻槍好癲
打左個10連 dps最高270萬真係cls

有冇裝睇睇
我隻血槍得100萬

浴衣呢dllm

你冇刺貫褲梗係低
打骨係0傷同30萬傷既分別
打龍都係 多20%貫就多好多傷

全11唔想用

想問下 冰既FREEZE TOUNCH 凍結效果
會唔會有怪係完全凍唔到 免疫左?
同埋有無巴打知黑龍凍唔凍結到

今日3點有新裝打?

放綠石1w:95 有15萬 全要1w:90

suppose係
好耐冇死過ser了

我40幾支水打到得番10支
求下佢快D死SER

不過今日唔會停SER黎UPDATE?

@貓 入

已換走哂銀幣
火 劍 弓幣會唔會重置?

好似唔會, 我之前有粒炎章 佢無收走

75都冇人收
仲放到100

依加放石幾撚不智

唔通放70 60咩

有價未有市就低價放係弱智先做

一陣新裝可能又有人收石收

放4萬石 300HKD

尼個重點

劍腰+大劍玩光法有無得諗

遊戲 普攻斧有咩好?

我冇用普攻斧
你普攻斧搭咩先

你隻正身岩岩唔係普攻斧咩

試過 普通光轉轉
我自己要武器同戒都有吸MP先頂得順

槍黎
不過我冇買槍所以用死靈斧
套弓裝好廢將就下

原來係咁 再入

50k收咗低唔低

唔係玩轉
純食大劍招技既法
一係光雙咒
用埋剛力戒玩大劍妖刀
但2把雙手好似會fail

抵 今晚出劍極腰應該好勁

幾時有真光法玩啊

30萬

學伊巴話齋, 地雷先用賭戒

放棄賭腰 攻腰 或者HIDEAWAY好似代價太大

同遊戲4人刷快過GC刷2分

有無場

劍腰D數值肯定唔輸蝕賭腰, 應該同hideaway差唔多

咁要睇埋其他係咩能力
最後個條實裝未

GM

唔該哂SE內部測試員 提供消息

佢最近出D腰都係咁上下

呢個SE專員成日震引我刷光3, 點知10支水都唔震

SE表示最近紅利唔樂觀 要佢推動下其他人買水刷 所以散播下成日震既消息

打唔打

-3

邊識震, SE老母比狗屌

兩震

-2

引雷手係點打返黎？
雷劍咒係咪打到光3？

唔打啦 等2點刷新關

依樣珍

唔影響架 而家刷完2點再刷
利伸 有500支水

呢個先係員工

RICH

挑 我都有500

鑽

有無大佬可以教我入頭10 打咗成晚快得個0.3秒

仲有兩個鐘啊 點捱啊

都係諗唔到把旋風弓點玩

拍賣場打
係

要手動

ali人呢

ya好彩呢次生性打一嘢就收工

由爆傷打做爆率

-1 吉吉佳

come

場呢

3個打緊

圍威喂刷唔震

咁我GC刷幾場先

頭先叫又無人
你地2個都雙開
入1可以跳車

25000秒咗 是咪衝動咗

係

放番出去5萬試下

你弓?

玩劍同龍

應該冇乜可能
三連6%

我之前嗰個都8%
40k都冇人收

唔係冇人收 只係水魚未出現
睇下琴日件光甲

應該新手嚟

5000 or 750?

5000

諗諗下自己真係好水魚

5750

HKT係2點定3點有新野

12mins left

條撚準備

入到去 第一關小怪都已經收皮

光3都未打到

預計隻王又會叫定身 或者抓趺
不過我相信 轉轉 永不死!

19MB

ALL IN 海基
唔洗等地城 PICK UP DROP!

三連擊槍同盾都係基地

SOLO EASY!

無法者繼續出垃圾

地城出腰

把槍又幾撚勁wo

肛力攻速盾!

其實係咪想人槍配盾唔要斧？
但冇體力上昇好似唔夠做

海岸基地易打到

自私打算數
咁易打

槍 咩 咩 好? 當加埋盾戒
槍咒弓 槍咒雷?

感覺槍一定要加弓

屌 我最想要腰

斬+200
全sta+20
劍極意
耐性random
攻速
stoneskin/迴避

盾最多可以20% SS 不得了
很想要

日本仔打到出黎未?

出撚哂 3WAY劍都出埋

邊關出

海岸基地第一場就震 仲以為三連槍

點解把野拎黎轉既

你都可以試下用旋風弓黎轉

無法者6星係咪無野值得打?

抵買 有興趣快屌

你叫做白雪？

白雪依個名真係好難聽 好難聽呀!
踢佢落山!

?
唔明
唔係我賣

我震左 感覺一係把槍一係個盾叫緊我

唔信
証明自己時, 露出JJ是常識吧?

岩岩我都係咁諗, 最後出魔力之雫

全白都20000？

小妹只有小妹

隻戒白雪雪

琴日沒打己經變左28名
有3波手應該可以再快

咁唔該你收番起佢 THX

9%三連 都黃字啦
攻速黃唔黃都冇分別
全屬又唔係低

屌

有人出左劍腰

買左 thx

彼方又做善事

邊度跌

佢大把石
轉個頭賣番5萬出去呀可能

你收啊5萬?? 裝左係身啦

劍極意就係d人唔想用劍職
然後又比個劍+1 想點

比你加多1LV劍極

槍盾弓好似幾正 生存力彌補返冇咗斧 又可以反屬畀斬刺
但弓淨係食到爆率

弓本體=幻影箭

為左拎盾點盾
不如用盾戒或者用鬥

屌呀

而家先知原來鬥可以揸盾
用鬥咁就冇咗物耐問題了 雖然揸盾都補返
背水槍
同埋我覺得盾戒數值廢廢地

新關咁易打
可以開隻60lv痴人埸

鬥仲有爆擊+出血擊退

鬥好似係所有野都裝得

係咪帶禾

VIP單刷中

唔可以用槍弓大劍

未見過，是咪垃圾
啱啱打城跡跌

是 我5000同你收左佢

槍OK
好似係 大劍 雙手斧 弓 杖 寶珠唔得

你1帶3都得啦

5001

槍鬥弓
如果咁樣睇既話

等我Check咗市價先
最多平啲俾你

我震呢d

我啱啱check左
睇下打直可唔可以出到ss+勇盾
發現原來勇戒冇ss
垃圾
你賣2萬零蚊可能都有水魚要既

諗緊 唔用弓
用咩好 不如用光變超西?
槍鬥光?

ss咁值錢ga咩
今朝隻10%ss黑龍戒其他全白5%連擊
都賣到25000

其實鬥加得唔多物防 但冇左回又冇左血
第三職真係可以咁進取咩

海岸震

琴晚ss9%黑龍戒賣左9萬

咁多普攻職, SS都幾有用

你班仆街亂9咁黎
又想三連槍又想光大劍

玩得轉轉多, 開始想玩全攻型既遠攻
冰火雷弓邊樣好?

光

普通超西者
唔係真光妹

咁槍盾鬥囉
盾加魔防 BLOCK率
鬥加物防
開心哂

賣咁平唔同我講

dum緊春

人地果隻其他都有顏色 好似

下隻5萬都收, 兩個AC都玩普攻

依家隻光賭戒橙迴
想洗做ss是否不智

點樣反屬比斬刺？

佢妖刀都可以跳射

ss又係咩？

盾打擊反擊？

老實講
三連劍真係高三連槍幾班
1600防vs 3技能點
過多排把三連槍一定蟹

stone skin
企定減傷

招打擊反扣幾百血架咋

蜂巢特效

要打擊個效果姐

老實講
而家吉平a冇3連槍點用

槍對王dps點都高過劍

海岸有光之水晶
打番幾百粒先

係咪開協力

訓地ok?

2蚊

以為廢既

開左

基本上除左斧唔用得 其他職通用

boss ing wait

放acc

出發了

full

自己開啦大把人打

繼續街場

呢個定回避好d？
揀左隻回避冇揀ss

會玩轉咪迴避

咁樣衰 送都唔用

小怪震

開始有感覺
由80升到85都打唔到槍盾

@唔知邊個

300,000 石

300,000綠
法老

點跟

俾人捉撚到啦

呢隻驚貧富懸殊

你係富果邊

研究用

全劍+1 真係呢

好fail

有全屬, 可以勉強比雷劍咒用, 但固定攻速JM9

城跡跌？

以為得妖刀斧雙靈啱用
btw全劍+1

雷劍咒可以變雷靈咒, 將一個辣殺位變做靈氣好賺

NOVA平A?

雷劍咒喎, 玩引雷同草人

見你話雷靈咒

用左劍腰咪可以雷靈咒

auto唔到既靈

今日出既新裝已經全部比人掘左出來
但HIDE AWAY仍然HIDE AWAY

識打一定繼續光3等賠水

依句點解？

珍
肛力盾依加拍賣場多到狗咁

咁快蟹?

識玩一定用肝力盾now

點解好似震少左咁多
一個月前平均20連震一次
依家5 60連都唔震

雙三連槍+槍二刀斧 會唔會勁過 槍盾鬥+槍盾呢
萬事俱備 只欠槍槍
咁藍槍仲係咪叫藍槍呢,新槍仲藍撚過佢

藍槍賣唔賣好

本身都唔係好值錢,又要用500虹解
而家出埋真藍槍,應該狗也不屌
留黎煲湯算啦

其實睇過之前結冰
諗緊槍咁易爆 爆傷又高
加埋FREEZE TOUCH 唔知會點
人地結左冰就100%爆率

好似冰唔到BOSS的
如果唔係之前打黑龍,隻野應該郁唔到

無 見到GM付費光3可以冰撚到佢落唔到地
所以忽發奇想者

咁可能BOSS都有分SIZE

黑龍全抗性
光3龍冇冰抗

咁係咪有妖刀就冰到

收到風gm付費黑龍都冰到

又好似冰到?

好似冇冰到
唔係不嬲隻龍DOWN完起身會發幾秒呆咩?

我除左自己條巨龍以外
無對其他龍有研究

又斬又刺可以點用

你問SE

@付費玩家

旋風弓咁

@部長

部長個新盾有物耐

我知
但我已經打直晒...

新槍新盾+盾戒可以槍XX
好多玩法

ching啱啱放監？

訓左冇睇

跟唔到

你明明一開場就刷緊

賣綠 95=10000
多到你想點玩都得

只係睇左新槍冇留意新盾

傻撚左個鼻?
緊係用 打擊屬既無骨者大劍 配上最新出廠既 肛力盾
劍盾鬥

全身都打擊 好撚打得

光3龍怕打
刷幾件黑龍1裝得左

劍腰咪得 唔使劍職

3波劍5000冇狗屌

全白3連槍都唔咱10000

ge
各位觀眾 三把光劍

肯自動賣4星未

要打直4星刺腰

唔係有5星刺腰咩
3把光劍夠買啦

有把萬8好個無乜價

我認我葡萄

未實裝

我最期待既畫面出現了

手多多打走左個斬
換撚左刺 屌你老母

【遊戲簡介】
打直GAME
賣石GAME
得連登仔玩既GAME

槍弓オーラにレイ槍、レイ盾、シルテク
こうかなぁ
でも狂戦士なし

槍弓靈 , 用三連槍 , 肛力盾, 盾心得戒
咁就無左狂戰士

考えが巡るけど、結論は金剛力のときと似てて
斧は畜生、これ
諗諗下 就好似肛力戒個陣既情況
果然斧IDEA係大仆街 係陳同佳

槍盾マンで斧イデアを外すとHP13000くらいなのに回避20%とかで貧弱のイデアになる
槍盾 如果唔用盾 得返13000血 同20%回避
好撚貧弱

睇完之後突然唔太想槍盾了

槍2刀靈有盾+盾戒
用靈少D血得唔得

雙三連槍
1三連1藍槍
1三連1光劍

結果都係槍二斧

1三連1光劍
光劍全技+1全屬倍
D技能20/20同25/25差好多

少左20%物耐,物耐人生

勇甲物耐get

極限輸出係唔需要勇甲
唔通要打走攻腰個魔耐

與其打到2046
不如正正經經買多條都應該差唔多價

除非要供靈氣, 唔係一定槍二刀斧

有先得架,拍賣場長期得一兩件,仲要爛屬

見到GM咁講我就放心了

不過現實真係成日要供靈氣, 因為好多畜生除左龍冇其他build

好多人中槍

但係槍靈好似會好易死

海岸咁多戒jm9

件勇甲又用得返

白字點用?

白字用得

yes

有無日本仔test過勇士同埋石化個減傷係加定係乘

一於打做橙物理啦

用3連槍 隻手可以用返雙爆光手

why唔狼手?
唔係試左狼手>>光手咩?

Y

無左果10% 爆 咪用返光手果8% cover返

咁無左個2連擊邊度補

三連擊槍20%

咁狼手雙爆咪得

我冇用連撃鍊狼手
DPS好似又唔低

我連撃鍊都賣撚左

好似3連3X%夠用

神託好多貨都冇人吊了

由頭到尾我都覺得係一件垃圾
龍鏈都屌打佢

狗都不屌啦

斧雙龍 用劍腰
兩把連擊大劍係咪最撚勁？
硬到仆街

食唔到斧極88

咁一把斧一把劍

戒指20 劍20 斧20 60%三連

手20 鍊10 30%二連 打撚死人

賣40000綠 $320
tg @bp000169

第一次打就出......

咁2把3連槍都唔得?

dllm

永久block

刷都未開始刷就出
我都好無奈

50k up

有無人打光3，我冰咒斧放草人吸怪

回家光3LU 都唔識震既 震親都垃圾 ON 99

連登有人吹奏 係會貴架啦 隻驚得連登仔玩咋麻

但連登仔唔會比12萬買呢把野

其實個價錢同關卡難度成正比
嗰關幾易打應該價錢同三連劍差唔多

應該直接係到BID 5000起跳 咁樣叫價仲快

賣鬼到120k咩
最多咪5萬

自由市場 連登採取積極不干預政策

課長不理價格
好似係

槍少架仔玩

有無人收綠幣？

其實劍腰邊度跌
拍賣咁多條

有無人放綠幣 50=10000

10=10000OK?
好窮

第一震就肛力盾 有無人要

定已經成個拍賣都係

未吹奏
有價冇市

突發 肛力盾好撚勁 快買

下 唔係11點先有咩

改個名轉下運

街場偶遇38001與女朋友們

見爆體清體就俾你撞到

你1震-佢3震
正仆街

講到分身唔洗用體力咁 佢5體=我15

打直料

有位再叫你殘巴

blocked

原來我分身都夠打
你用咩模擬器可以咁多開

3部iphone 實體模擬器

賤 你震人地三倍

龍join得? 唔雷

入入入

唔見有場

我冇你地個集會

仲有冇位

打緊了

即刻震

咩意思？

唉 聽日條劍腰實俾呢度d仆街bid到天價

你不是有30萬嗎

認錯人

你有技唔岩武器

3部手機+條女2部

再join個無限上網唔限速既plan 你就可以活出不一樣的last idea人生

多謝大佬

妖 肛力盾公廁黎

有冇光3團

開咗

唉屌

都係摺埋自己打

+15刺突仲唔滿意

打緊lol

都冇其他人 得兩丁友 你繼續打

地城完打

SS 盾戒

光3歐洲團 有冇人打?

部長保住第一名

全宇宙第一隻弓拎TA 第一
今次ta 有5粒打直石

total有38支水 28條銅匙

求光3 龍2

披風正
大媽裝

ソードマンスタイル、無法者のボスから落ちたわ

彈驚

有獻祭有震

唔洗驚 因為係冇震過

副手

見你地好似冇用反頭用賭頭 賭頭勁d?

弓頭嚟, 斬先用反頭反比槍

你識咩,呢個係櫻花主題

覆個msg就彈左...

成日都有槍用反頭 搞到打boss慢曬

入

光3歐洲團 想試下d野

彈game

-1

係型既 部長係威既今次

少年巴彈左？

岩岩唔記得裝返mp吸收

槍反俾龍唔得?

龍剩計打王嘅傷低過槍好多, 有劍先考慮槍帶反頭

可以呀 打得慢姐

光3 -2 有靈

oic

20場狗王打key 、who join

又彈 垃圾驚

乜key

任務 地城key

卡勁耐 我仲以為自己問題

睇到了thx

而家地城仲有無up?

一場彈一個係咩玩法換機啦

點解係踢我

JAGA

我呢邊D都係咁有人彈, 是咪更新問題

無彈過

要fatfat了
有冇人幫手抬價

究竟呢隻戒有乜用？

我自己都冇彈, 當住JA先

呢隻手都3萬

咩事光手都賣到30000

咩事黑龍1野咁好賣

平到咁

今日更新左?
平時用開斧夠打D關卡,今日變到唔夠打,同吸MP又冇左咁

早2日買左把攻速 3連20% 2萬石

點解咁平

應該因為劍腰
個個轉三連劍

光3 -1 乜都得

賣18萬稅前綠石 $90@1萬
收晒$1500 傳數快交易

白字妖刀賣唔賣到錢

5000buy

真咩

無咁低既應該 但唔高囉 因為無左之前吹奏個needs

佢寫你開個招技個陣
周圍會笑你

我今朝買雙爆橙斬黃爆傷都係5000

我屌啦星今朝買咗把28000 柒過呢把好多

買呢把打直魔力
完成

買咗 好彩仲係度

打完ta拎粒打直石嚟打我愛se

打埋把斧啦冇色點用

想拎嚟賣貴啲多過自己用

岩岩有把2萬3連槍唔夠快添

付巴你地仲打??

等等開, 執緊錶

你ok話我知

GOGOGO

話左

真係震

7000買全加19好似幾抵

哇咁撚正

。。。。。

賣石 2萬 160
tg: noideanow

全民打直部

射射射到手指都痛
終於可以轉女人

去拍賣場收藍礦升腎石會唔會好傻豬?
差百幾粒...

收少少邊會傻

差百幾粒升4星

唔係4星
係3星尾 貪佢由20到25多個5%耐鬆動好多

抵係抵
但係依家冇人用光甲
除非有玩家研究出光大劍光斬build

我之前收全橙物理15000

買左啦
轉手10000賣番出去

我發現
出左劍極意腰
可以玩光雙斧
好過之前肛力戒個光雙劍多多聲
But光雙斧係玩純光斬平A，
有狂戰士攻速加成同體力上昇
而光雙劍係光斬+劍技能混搭

玩轉實際D好似係

bugfix左吸血唔到先

賺得500

轉係咪吸到血？
大劍招技係咪得把武唔學光都用到？

有無黑龍2團
想打隻手

開場

-1場好快
你用咩 我依家得龍build打到

斧雙靈

好彩我大細帳各有一隻
但係no lun use

招野爆落D骨到 都幾痛阿

有但冇緩速, 畜生隊友一定唔會帶緩速

開ed
之前好似用開斧雙冰
btw你係咪auto到黑龍2？

-2 入？

10連狼王解緊任

咁同筆巴玩玩2人先

黑龍2而家咁易刷? 我又2人下先

2人都過到

龍+轉?

收哂皮

入黎啦

5/10

個2個街場黎?

有1隻弓清骨都夠做

弓都清到骨?

佢搞緊笑

唉屌
由80升到82 都未見過 三連槍肛力盾
當拿拿臨升到85換返女角用就算

可能係筆巴夠硬
4人場2弓次次入boss得返1隻

一陣再試2人

我同口筆2人過到

D弓係咁彈走哂D骨入角 想搞9死我咩

是咪要黑2

見你同堆骨happy corner

4/5 ing

係咁係牆入面轉 CLS

光3

第一次打就出20%三連槍

咁就廿萬

點解你地睇到中間幾個留言我SKIP哂既

可惡！想要！

可唔可以試下 裸體披風 或者 SEXY 少少既衫加披風
感覺好有事後FEEL

屌 hi到+lag 機

......

出左槍

槍冇盾戒條血好似過山車咁

仲要冇SS

GM玩槍雙斧?
有無新思路提供下

卡住左了?

舊思路嚟, 呢度人人都有一隻

你虧左

諗緊 槍咒+?
應該高傷 不過最後一個諗唔到用咩增加生存力

盾+肛力盾或者斧+盾戒

1.5倍 自己彈完打 真係快到癲 你地打完未..

死返出黎

你隻AI唔轉清怪我地典打

不過冇震

把藍槍仲有成16個鐘已經bid 到上80k
想要

點解我同你都被秒撚左?

我移完位佢唔打

三連槍先啱
好撚靚屬

自己2人打得黑龍2條血

知你過到喇

照咁睇我應該出埋隻平A劍

今rd唔震轉人開

有冇光3黑龍打

係, 有我草人唔洗你唔洗控隻轉, 但控撚死我呢

賣6萬綠石
80=10000

2隻帶哂盾戒最穩 岩岩見係有時冇左盾戒 條血 有D飄

做龍可恥 可以全auto

肛力盾可以點玩

AUTO盾戒有時放唔中隻轉要手動補返, 隻轉成日轉到出外太空
放完盾戒又可能會去左A大骨
你兩個就阿吱阿咗

加油

下一圈想試斧冰咒, 有草人同唔洗點控

打緊咩

巧

黑龍2, 回家了

唔撚震

3連槍 14k 抵唔抵

買

一見到就秒左

震光劍咩料

抵啦震到光劍

有新玩具仲想點

有無槍撚刺撚啱

唔係用哂弓頭/ 刺反 / 出血啦咩

唔知 無玩開我見覺得幾靚睇吓你地有無人啱

全白點用啊

賭頭咁易洗架咩純天然無添加架呢個

用哂活動既閪匙去打活動
都係差藍和服 屌你啊SE

花式曬紅和服

我冇用匙都有件紅和服

用連擊槍得2000攻咁撚低

所以覺得藍色稀有 很想要

跌左2次都白色

用三連擊槍 成套錶再換過
平A 60萬...
用藍槍 弓甲錶
平A 73萬

好彩中咗

爭咩, 溝埋一齊做三連弓甲錶咪得

黑龍2-2

有無野打

打光3應該得
黑龍2應該秒訓

打黑龍2冇盾戒訓硬, 點都要降攻

咁快weak完

黑龍2如果要減哂攻不如用龍

無KILL APP電話大爆炸

唔緊要,我都唔記得裝MP吸戒

難怪扣得慢

打2千咁都唔死先神奇

劍腰到底邊度出
拍賣果條勁到

頭先我盾戒一直放唔中隻斧, 唔係就可以磨過

我地有冇用到反頭?反畀刺果隻

黑龍2隻光手 招技其實痛唔痛

我有

不過佢用光槍來試

好廢仲廢過光之戰士

炸d骨都4萬幾 唔差WO

4萬幾點用, 999999都打唔死大骨

無法者會出

嗨

跳射失敗

依家轉形打翻龍2？
咁我轉番兩隻法師

依家個條咁廢你地唔好同我搶

推

哥布林戒係咪仲未知邊度有得跌

哥布林SL

而家弓打黑龍2DPS咁痴線

光雙斧轉轉build
武器：光大劍+光劍
鏈：光貫鏈（理想）回避攻鏈（現實）
戒：勇戒+黑龍戒/回避賭戒
防具：賭頭（全屬+光/斬）or劍頭，龍1光甲，龍2光手，回腰/完美雷腰（理想）賭腰（現實），劍褲，劍鞋
點技：
光-光攻，光斬，光戰士
斧-轉轉，體力上升，斬擊之理，剛力，狂戰士
雙-一寸見切

冇劍腰fail

3百幾萬DPS完場
配合你地打得勁快,前面3單體輸出都得

又排斥轉轉, 龍都好似排埋

漏撚左隻飛雞

好撚仆街
人地打咁多字你一下KO佢

回家了

隻弓S左黑2

唔係吖, 首尾呼應, 滿分作文, 只係幫佢改少少spelling啫

唔記得左要劍腰先玩到

幾件紅和服
想要藍

聽講 下個活動出斧IDEA

買定1000枝水

而家搵斧 有D未來斧武

除左回避2連擊鏈同勇甲 其他跟足
龍1得100萬dps

正路應該係死靈喎

咁你需要勇戒配光甲同光貫鏈

GM又偷睇劇本

如果我係gm 一定封左你ac 查下你係咪偷改機率 你個ac 中好野特別特高

望住部長開住背水行埋去, 未跳射就死左

最尾不嬲鳩切入唔睇時機

話時話咁係KEEP住刷黑2定係遲D返去光3?
隻弓85,打黑龍冇經又要轉返去81果隻....
隻槍打光3又85返,那來咁多轉生

你第一名 派左唔少
我先派1甩

咁都冇奶油係咁轉黎轉去架

任性

光3-2咩都得

我5個錶暫時夠用，你諗你

諗到槍點trigger 光柱未

龍 靈 槍 冰 火
仲有雷同光要玩
唔夠

痴撚線 殘青套新BUILD型到仆街

真係超西打菲利個幕黎

新手想問下50LV打咩好

光槍跳射

跳射完再跳走？

部長玩開跳射完係死
無得再走

宜家咩意思先

黑龍2準備埋位

火箭團光3緊

見到殘清濕撚哂成場都係光勁到仆街

好閃D光特效

型係幾型
2轉2槍好快
一陣點返爆轉同換龍甲試下先

打到瞓著左
震撚醒返我

仲要震埋

有震咩

有冇人有盾build分享
盾劍靈好似好唔夠力

龍甲唔係會發動唔到咩?

頭先打黑龍先知咩叫快

黑龍1個件
但如果換左
頭先得返我1個應該會死埋
都係算

全民吉吉黑龍即刻快好多

光3多血定黑龍2多血？

打咩關先, 又要夠坦又要大力嘅盾build唔平
而家盾build有support傾向, 我自己用緊斧冰咒(盾戒), 槍盾靈
如果你要玩打擊點都要有打貫鏈, 呢條鏈我咁耐只見賣過一條

頭先1劍A 1槍靈 1龍 1弓
快到仆街

黑2多血D
但頭先個速度快到好似打光3咁

槍靈實係附費啦

弓換槍會唔會在快D

換走弓你會死得好慘
打過就明

弓要用嚟推走D怪, core嚟
我覺得龍換埋做槍會快D

新版本清兵神器

正解

有冇大概目標買咩裝

主要都係靠光劍同加護鞋打怪仔
一打大佬就磨好耐

鬥氣弓

原來係殘巴買左隻黑龍2手

好古老嘅錶, 如果照行落去
褲換龍褲谷血
盾換剛力盾
劍換妖刀或者三連
兩隻戒轉埋做黑龍戒
偏多D普攻會打得快D

你放？

個BUILD勁唔勁?

黑龍2冇人?

光3夾落唔錯
不過最緊要係型

其實一般
係特殊打得遠清怪ok
但都係solo唔到黑2光3
我再換下d裝搭多個靈應該auto到黑2既

想睇下

又排ME

屌爆你個閪 屌穿你個閪

打埋呢rd

型到痴線仲要2轉2槍勁快

屌埋你

放20萬綠石
90:10000

你地仲有幾場?

黑龍1 個戰力要求高左咁多

ok了

等我1分鐘 你地個場係咪有位

大家留意下 件物理勇甲我想買
拒絕惡意托價

15% 點用

冇辦法

ok

我咁窮都要打壓我

三十萬綠

血汗錢黎

光劍又回番5000鳥

買左幾把5000
賣左幾把10000
然後又蟹左幾把

琴日邊個話賣唔到十二萬
即決十五萬

奶野
召靈卡關
打唔贏5-6個BOSS

屌穿你個hi牙

第一次打6星海岸基地，淨打一場，震20%三連槍，咁就賣左十五萬綠
就好似發夢一樣

棄左驚一日 宜家有咩好打

做多咗 講一次就夠

打飛機

震親都咁白

打左一日了

日本問左條好好既問題
到底依件係既有定係新裝來

盾idea

cls....

何德何能, 頭先6萬收左支3連20%, 雖然紅CD

點解你地咁rich

比個手渣30萬嘅話我rich

其實依家上榜嗰把三連槍先係最靚
多謝神秘的課長大人

龍撚們出手未 勁過光劍啦

又block 又SS 又miss 想硬死人咩

賣8萬石650

50支水海岸冇槍盾

同你差唔多 36支乜撚都無

不要再說了 我升到82.X LV 都未丫屌

立即止蝕唔刷先

PS40支

12萬了
買唔起88

有無人打光3/黑龍

你有30萬

想試下渣兩把槍

真

你套新錶勁唔勁

打光3好過用龍
快清怪俾吉吉吉
想換埋光鏈勇戒劍衫再睇睇

見你轉轉技同普攻都冇點滿
點解既

ho rich

超食mp
轉點到20有時都會跌到得幾百
俾人撞跌平A吸唔到血
有多先點

打咁耐未見過鏈

即係吸血吸魔都有bug?

依家超西平A當魔攻
吸唔到血正常
轉緊扣mp出特效又扣
我得0.22%唔夠用姐

一出返小怪就吸返滿

有冇大佬有盾戒平假 唔記得SAVE底

しーるど

一街都係5000

地城！

棄咗一日驚 有咩新標玩

幾多個女朋友今日

終於完成龍1鞋成就

屌真心咩

翻工睇幪面超人一日追完zio 驚都無乜開

我賣過一把3萬hp吸兩黃
但你依把-cd應該平好多

47集

依家唔值錢了

身體很誠實

試過 ; 如果單轉王情況兩招都要點爆要兩件吸MP裝
不過唔係真光 係普通超西

屌你地

今日一個人打咗5,6支水得頂垃圾頭